HKU Space 學日文好唔好？

一定可以嫁

直接去日本唔好咩？

返左黎

再去lo

日本又開咗個5年visa 搵工人
做咗野學

有冇年齡/其他限制?

自學

都幾燒錢

space悔終生

讀緊入門 我個人覺得唔錯 老師係日本人黎 同埋space勝在夠晒平 雖然一個班有接近30人 但對於我黎講都冇咩所謂

我想問問你係咪讀個個網上日語入門
我見基礎日語入門要入學試

就咁叫日語入門(Introductory Japanese) 唔洗入學試 全期$5900 要返去center上堂
岩岩上佢官網睇左 可能暫時未出時間表 通常每年11月先開始上堂

我搵到呢個, 應該就係你個個
唔洗入學試, 適合初學及對日語有基本認識的人士報讀
不過星期一上堂, 如果有周末就好
巴打你個個都係星期一上堂?

みんなの日本語初級I(日本版)(第2版): 第1至20課
好撚慢，明賺你錢